{"contributors": null, "truncated": true, "text": "#realDonaldTrump sayende ABD nin D\u00fcnya dan k\u00fc\u00e7\u00fck oldu\u011funu ve her istedigini yapamayaca\u011f\u0131n\u0131 b\u00fct\u00fcn milletler g\u00f6rm\u00fc\u015f o\u2026 https://t.co/OdQLT9wVry", "is_quote_status": true, "in_reply_to_status_id": null, "id": 943928682753724416, "favorite_count": 1, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 16], "text": "realDonaldTrump"}], "urls": [{"url": "https://t.co/OdQLT9wVry", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/943928682753724416", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"}]}, "quoted_status_id": 943925009915015169, "retweeted": false, "coordinates": null, "quoted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "\"Mikronezya\" dan ABD ye tam destek. #United4Quds\n\nMikronezya ABD nin arkas\u0131ndad\u0131r.\n \n\u0130ndirdikleri kuyuda yaln\u0131z kalacaks\u0131n tramp.", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 943925009915015169, "favorite_count": 3, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [36, 48], "text": "United4Quds"}], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 0, "id_str": "943925009915015169", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 71770411, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/577931263857827841/g-Okbgv0_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 424, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "71770411", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 0, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": 10800, "statuses_count": 920, "description": "Te\u015fkilat\u00e7\u0131, mali m\u00fc\u015favir, meslekte birlikci. milliyet\u00e7i muhafazakar, O\u011fuz Boylar\u0131ndan, Emir Tu\u011fra ve \u00c7a\u011fr\u0131 n\u0131n Babas\u0131. SKM Ba\u015fkan\u0131. Samsun-Niksar. Samsunspor.", "friends_count": 1000, "location": "", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/577931263857827841/g-Okbgv0_normal.jpeg", "following": false, "geo_enabled": true, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "screen_name": "mucahiterbin", "lang": "tr", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 168, "name": "d.m\u00fccahit erbin", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Sat Sep 05 10:03:43 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Istanbul", "protected": false, "default_profile": true, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "tr", "created_at": "Thu Dec 21 19:23:54 +0000 2017", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "tr", "result_type": "recent"}}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 0, "id_str": "943928682753724416", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 71770411, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/577931263857827841/g-Okbgv0_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 424, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "71770411", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 0, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": 10800, "statuses_count": 920, "description": "Te\u015fkilat\u00e7\u0131, mali m\u00fc\u015favir, meslekte birlikci. milliyet\u00e7i muhafazakar, O\u011fuz Boylar\u0131ndan, Emir Tu\u011fra ve \u00c7a\u011fr\u0131 n\u0131n Babas\u0131. SKM Ba\u015fkan\u0131. Samsun-Niksar. Samsunspor.", "friends_count": 1000, "location": "", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/577931263857827841/g-Okbgv0_normal.jpeg", "following": false, "geo_enabled": true, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "screen_name": "mucahiterbin", "lang": "tr", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 168, "name": "d.m\u00fccahit erbin", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Sat Sep 05 10:03:43 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Istanbul", "protected": false, "default_profile": true, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr", "created_at": "Thu Dec 21 19:38:29 +0000 2017", "quoted_status_id_str": "943925009915015169", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "tr", "result_type": "recent"}}