{"contributors": null, "truncated": true, "text": "Mera klagom\u00e5l p\u00e5 Trumpeten... #EU #FN #H\u00e4lsa #Historia #Israel #Krig #Nato #Politik #Rasism #Trump #realDonaldTrump\u2026 https://t.co/47ZodgC668", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 945211324279197696, "favorite_count": 0, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [30, 33], "text": "EU"}, {"indices": [34, 37], "text": "FN"}, {"indices": [38, 44], "text": "H\u00e4lsa"}, {"indices": [45, 54], "text": "Historia"}, {"indices": [55, 62], "text": "Israel"}, {"indices": [63, 68], "text": "Krig"}, {"indices": [69, 74], "text": "Nato"}, {"indices": [75, 83], "text": "Politik"}, {"indices": [84, 91], "text": "Rasism"}, {"indices": [92, 98], "text": "Trump"}, {"indices": [99, 115], "text": "realDonaldTrump"}], "urls": [{"url": "https://t.co/47ZodgC668", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/945211324279197696", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 0, "id_str": "945211324279197696", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 21845530, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/551172604430524416/gsj9_yTR_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/jqwG8cG7Z3", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://bilderblogg.se", "display_url": "bilderblogg.se"}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/jqwG8cox7v", "indices": [56, 79], "expanded_url": "http://bilderblogg.se", "display_url": "bilderblogg.se"}]}}, "followers_count": 427, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "21845530", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 32, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": 3600, "statuses_count": 9991, "description": "Fr\u00e5n Fjolltr\u00e4sk, f\u00f6dd n\u00e5dens \u00e5r 1946 bloggar oxo, d\u00e5 p\u00e5 https://t.co/jqwG8cox7v", "friends_count": 322, "location": "Stockholm", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/551172604430524416/gsj9_yTR_normal.jpeg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/21845530/1506866174", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "screen_name": "jinges", "lang": "sv", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 98, "name": "Jinge Flucht", "notifications": false, "url": "http://t.co/jqwG8cG7Z3", "created_at": "Wed Feb 25 07:31:37 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Stockholm", "protected": false, "default_profile": true, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "sv", "created_at": "Mon Dec 25 08:35:15 +0000 2017", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "sv", "result_type": "recent"}}