{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @RobertQc: 81 r\u00e9alisations majeures en un an.   #realDonaldTrump  On aime ou on n'aime pas.   IL R\u00c9ALISE SES OBJECTIFS. https://t.co/Yvb\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 945353075526701056, "favorite_count": 0, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 59947704, "indices": [3, 12], "id_str": "59947704", "screen_name": "RobertQc", "name": "Robert Bertrand"}], "hashtags": [{"indices": [51, 67], "text": "realDonaldTrump"}], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 1, "id_str": "945353075526701056", "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "81 r\u00e9alisations majeures en un an.   #realDonaldTrump  On aime ou on n'aime pas.   IL R\u00c9ALISE SES OBJECTIFS. https://t.co/Yvb57WfHZq", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 945352228621058048, "favorite_count": 0, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [37, 53], "text": "realDonaldTrump"}], "urls": [{"url": "https://t.co/Yvb57WfHZq", "indices": [109, 132], "expanded_url": "https://fb.me/7eQa5XQwv", "display_url": "fb.me/7eQa5XQwv"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 1, "id_str": "945352228621058048", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 59947704, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/849121232117280768/EGDUNhdl_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/tJ7wfuNj64", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://www.facebook.com/robert.bertrand.que", "display_url": "facebook.com/robert.bertran\u2026"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 3106, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "59947704", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 107, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": -18000, "statuses_count": 30676, "description": "Sc po, adm, journalisme (U-Laval), Enseign\u00e9 30 ans.  Couette & Caf\u00e9, Centre-Ville de Qc. Hommage aux 15 000 Qcois morts lors des 1\u00e8re et 2\u00e8 Gr Guerres.", "friends_count": 4187, "location": "Centre-Ville de Qu\u00e9bec", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/849121232117280768/EGDUNhdl_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/59947704/1491281393", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "screen_name": "RobertQc", "lang": "fr", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 15, "name": "Robert Bertrand", "notifications": false, "url": "https://t.co/tJ7wfuNj64", "created_at": "Sat Jul 25 01:48:57 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Quito", "protected": false, "default_profile": true, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr", "created_at": "Mon Dec 25 17:55:09 +0000 2017", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}}, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 2700526339, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "verified": false, "translator_type": "regular", "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/940136681369247744/1a_bVXK-_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 3504, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "2700526339", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 537, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": -28800, "statuses_count": 86966, "description": "R\u00e9volutionnaire Monarchiste Innovant sur le pass\u00e9 si proche de demain", "friends_count": 4989, "location": "Blois, France", "profile_link_color": "7FDBB6", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/940136681369247744/1a_bVXK-_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2700526339/1454928794", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "screen_name": "ertseled491", "lang": "fr", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 55915, "name": "Vall\u00e9e de la Semoy", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Sat Aug 02 10:01:22 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "fr", "created_at": "Mon Dec 25 17:58:31 +0000 2017", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}}