{"contributors": null, "truncated": true, "text": "Joy Villa denuncia tocamientos de exasesor de @realDonaldTrump en fiesta del presidente\nhttps://t.co/aP2tqbB1kJ\u2026 https://t.co/1bDRDc7r6C", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 946014584770584577, "favorite_count": 1, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 25073877, "indices": [46, 62], "id_str": "25073877", "screen_name": "realDonaldTrump", "name": "Donald J. Trump"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/aP2tqbB1kJ", "indices": [88, 111], "expanded_url": "https://www.listindiario.com/las-mundiales/2017/12/27/496477/joy-villa-denuncia-tocamientos-de-exasesor-de-trump-en-fiesta-del-presidente", "display_url": "listindiario.com/las-mundiales/\u2026"}, {"url": "https://t.co/1bDRDc7r6C", "indices": [113, 136], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/946014584770584577", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 1, "id_str": "946014584770584577", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 19236297, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/495001845345972226/pIOhOTsA.jpeg", "verified": true, "translator_type": "regular", "profile_text_color": "242324", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/792414352506703872/-1XeQCmT_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "FFB508", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/10w9otoVQ1", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.listindiario.com", "display_url": "listindiario.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 810559, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "19236297", "profile_background_color": "E5E4C6", "listed_count": 2275, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": -18000, "statuses_count": 207695, "description": "El peri\u00f3dico m\u00e1s importante de Rep\u00fablica Dominicana. #LoVivimosConElList\u00edn #List\u00ednDiario", "friends_count": 3658, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "profile_link_color": "E0B004", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/792414352506703872/-1XeQCmT_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19236297/1512939105", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/495001845345972226/pIOhOTsA.jpeg", "screen_name": "listindiario", "lang": "en", "profile_background_tile": true, "favourites_count": 695, "name": "List\u00edn Diario", "notifications": false, "url": "http://t.co/10w9otoVQ1", "created_at": "Tue Jan 20 13:36:42 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Eastern Time (US & Canada)", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "es", "created_at": "Wed Dec 27 13:47:07 +0000 2017", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}}