{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @RadioDuna: .@MoisesNaim M\u00e1s que lo ha hecho @realDonaldTrump , lo m\u00e1s importante de este a\u00f1o es la consolidaci\u00f3n del poder de Xi Jinpin\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 946023485486268416, "favorite_count": 0, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 31414330, "indices": [3, 13], "id_str": "31414330", "screen_name": "RadioDuna", "name": "RadioDuna"}, {"id": 262872637, "indices": [16, 27], "id_str": "262872637", "screen_name": "MoisesNaim", "name": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"id": 25073877, "indices": [48, 64], "id_str": "25073877", "screen_name": "realDonaldTrump", "name": "Donald J. Trump"}], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 4, "id_str": "946023485486268416", "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": true, "text": ".@MoisesNaim M\u00e1s que lo ha hecho @realDonaldTrump , lo m\u00e1s importante de este a\u00f1o es la consolidaci\u00f3n del poder de\u2026 https://t.co/q4zMgE2Pxl", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 945984080302223361, "favorite_count": 2, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 262872637, "indices": [1, 12], "id_str": "262872637", "screen_name": "MoisesNaim", "name": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"id": 25073877, "indices": [33, 49], "id_str": "25073877", "screen_name": "realDonaldTrump", "name": "Donald J. Trump"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/q4zMgE2Pxl", "indices": [116, 139], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/945984080302223361", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 4, "id_str": "945984080302223361", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 31414330, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/586152920778870784/lPkoCN0B.png", "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/791986580915355648/6U2SC25Z_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "FDF3E8", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/8CgtJ9VhmF", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.duna.cl", "display_url": "duna.cl"}]}, "description": {"urls": [{"url": "http://t.co/1yHYt3H1mW", "indices": [74, 96], "expanded_url": "http://goo.gl/nDqdjM", "display_url": "goo.gl/nDqdjM"}, {"url": "http://t.co/GyHWNgQ6TE", "indices": [108, 130], "expanded_url": "http://goo.gl/ay9M9d", "display_url": "goo.gl/ay9M9d"}]}}, "followers_count": 82123, "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD", "id_str": "31414330", "profile_background_color": "9AE4E8", "listed_count": 870, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": -10800, "statuses_count": 90213, "description": "89.7 Santiago / 104.1 V Regi\u00f3n / 90.1 Concepci\u00f3n / 99.7 P.Montt / Iphone: http://t.co/1yHYt3H1mW / Android: http://t.co/GyHWNgQ6TE", "friends_count": 657, "location": "Chile", "profile_link_color": "4580C7", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/791986580915355648/6U2SC25Z_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/31414330/1497276665", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/586152920778870784/lPkoCN0B.png", "screen_name": "RadioDuna", "lang": "es", "profile_background_tile": true, "favourites_count": 1370, "name": "RadioDuna", "notifications": false, "url": "http://t.co/8CgtJ9VhmF", "created_at": "Wed Apr 15 14:06:18 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Santiago", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "es", "created_at": "Wed Dec 27 11:45:54 +0000 2017", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}}, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 1275345877, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/440241359551614976/zi_KolL1.jpeg", "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/707065863669612544/k3ISZfnI_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 10745, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "1275345877", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 100, "is_translation_enabled": true, "utc_offset": -21600, "statuses_count": 135657, "description": "Ciudadano universal. Libre pensador. Principios y valores. No simpatizo con ideolog\u00edas pol\u00edticas, ni religiones. Defiendo la verdad. Libertad y Justicia!", "friends_count": 76, "location": "C\u00e1diz, Spain", "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/707065863669612544/k3ISZfnI_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1275345877/1398470272", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/440241359551614976/zi_KolL1.jpeg", "screen_name": "PacoDeMiranda", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 103, "name": "Paco de Miranda", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Sun Mar 17 16:01:57 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Central Time (US & Canada)", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "es", "created_at": "Wed Dec 27 14:22:29 +0000 2017", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}}