{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @edwyplenel: Le pr\u00e9sident des Etats-Unis d'Am\u00e9rique @realDonaldTrump consid\u00e8re les femmes \"comme du b\u00e9tail\". Elles sont une vingtaine \u00e0\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 946002256196927494, "favorite_count": 0, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 47399805, "indices": [3, 14], "id_str": "47399805", "screen_name": "edwyplenel", "name": "Edwy Plenel"}, {"id": 25073877, "indices": [55, 71], "id_str": "25073877", "screen_name": "realDonaldTrump", "name": "Donald J. Trump"}], "hashtags": [], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 192, "id_str": "946002256196927494", "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": true, "text": "Le pr\u00e9sident des Etats-Unis d'Am\u00e9rique @realDonaldTrump consid\u00e8re les femmes \"comme du b\u00e9tail\". Elles sont une ving\u2026 https://t.co/GmvBQVYEgF", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 945270780736221185, "favorite_count": 177, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 25073877, "indices": [39, 55], "id_str": "25073877", "screen_name": "realDonaldTrump", "name": "Donald J. Trump"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/GmvBQVYEgF", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/945270780736221185", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 192, "id_str": "945270780736221185", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 47399805, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/441127594621018112/uQ1OPvDw.jpeg", "verified": true, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/264182078/Image_5_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/m2kitUaxFS", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.mediapart.fr", "display_url": "mediapart.fr"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 847692, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "47399805", "profile_background_color": "FFFFFF", "listed_count": 5347, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": -10800, "statuses_count": 52328, "description": "Journaliste (depuis 1976), pr\u00e9sident et co-fondateur de Mediapart. Je bloque insultes, menaces et d\u00e9nigrement syst\u00e9matique de @mediapart.", "friends_count": 3045, "location": "Paris (France)", "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/264182078/Image_5_normal.png", "following": false, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/47399805/1357939669", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/441127594621018112/uQ1OPvDw.jpeg", "screen_name": "edwyplenel", "lang": "fr", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 14158, "name": "Edwy Plenel", "notifications": false, "url": "http://t.co/m2kitUaxFS", "created_at": "Mon Jun 15 18:09:42 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Greenland", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr", "created_at": "Mon Dec 25 12:31:31 +0000 2017", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": {"full_name": "Bagneux, France", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/495d47550fa73594.json", "country": "France", "place_type": "city", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.2922602, 48.7848914], [2.3263699, 48.7848914], [2.3263699, 48.8111344], [2.2922602, 48.8111344]]]}, "contained_within": [], "country_code": "FR", "attributes": {}, "id": "495d47550fa73594", "name": "Bagneux"}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}}, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 895649972523220992, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/910539129028583427/dRvKO38A_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 154, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "895649972523220992", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 3, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 13306, "description": "L'\u00e9cologie n'est pas un choix mais une n\u00e9cessit\u00e9 - Ecosocialisme, Antilib\u00e9ralisme et Altermondialisme - Pour une Europe sociale !", "friends_count": 163, "location": "", "profile_link_color": "FF691F", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/910539129028583427/dRvKO38A_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/895649972523220992/1506284327", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "screen_name": "un_type_cool", "lang": "fr", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 313, "name": "Ecolo \u03c6\ud83c\udf3f", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Thu Aug 10 14:16:08 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "fr", "created_at": "Wed Dec 27 12:58:08 +0000 2017", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}}