{"contributors": null, "truncated": true, "text": "Qu\u00e9 detalle hermoso ser\u00eda meter en una ancheta a @AlvaroUribeVel @German_Vargas @PinzonBueno @PalomaValenciaL\u2026 https://t.co/7weegiDvjD", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 946034410364788737, "favorite_count": 1, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 61097151, "indices": [49, 64], "id_str": "61097151", "screen_name": "AlvaroUribeVel", "name": "\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez"}, {"id": 20456814, "indices": [65, 79], "id_str": "20456814", "screen_name": "German_Vargas", "name": "Germ\u00e1n Vargas Lleras"}, {"id": 3401638840, "indices": [80, 92], "id_str": "3401638840", "screen_name": "PinzonBueno", "name": "Pinz\u00f3n Bueno"}, {"id": 149281495, "indices": [93, 109], "id_str": "149281495", "screen_name": "PalomaValenciaL", "name": "Paloma Valencia L"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/7weegiDvjD", "indices": [111, 134], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/946034410364788737", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Lite</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 0, "id_str": "946034410364788737", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 784490496085360640, "profile_background_image_url_https": null, "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/826125239570534402/Qk5l5xJA_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 801, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "784490496085360640", "profile_background_color": "F5F8FA", "listed_count": 2, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": -28800, "statuses_count": 1525, "description": "Psic\u00f3logo capacitado en Derecho. Leo y escribo.", "friends_count": 1379, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/826125239570534402/Qk5l5xJA_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/784490496085360640/1481293480", "profile_background_image_url": null, "screen_name": "YESIDESPINOSAZ", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 778, "name": "YESID ESPINOSA", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Fri Oct 07 20:28:04 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "protected": false, "default_profile": true, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "es", "created_at": "Wed Dec 27 15:05:54 +0000 2017", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}}