{"contributors": null, "truncated": false, "text": "@realDonaldTrump Still obsessed by #ObamasLegacy ? I think so. Bad 1st year @WSJ @nytimes @washingtonpost @TheEconomist @TheGuardian_002", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 946019016690290689, "favorite_count": 0, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 25073877, "indices": [0, 16], "id_str": "25073877", "screen_name": "realDonaldTrump", "name": "Donald J. Trump"}, {"id": 3108351, "indices": [76, 80], "id_str": "3108351", "screen_name": "WSJ", "name": "The Wall Street Journal"}, {"id": 807095, "indices": [81, 89], "id_str": "807095", "screen_name": "nytimes", "name": "The New York Times"}, {"id": 2467791, "indices": [90, 105], "id_str": "2467791", "screen_name": "washingtonpost", "name": "Washington Post"}, {"id": 5988062, "indices": [106, 119], "id_str": "5988062", "screen_name": "TheEconomist", "name": "The Economist"}, {"id": 270701698, "indices": [120, 136], "id_str": "270701698", "screen_name": "TheGuardian_002", "name": "TheGuardian"}], "hashtags": [{"indices": [35, 48], "text": "ObamasLegacy"}], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_screen_name": "realDonaldTrump", "in_reply_to_user_id": 25073877, "retweet_count": 0, "id_str": "946019016690290689", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 172008477, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/660181214674817024/n9aM9EZI_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Q9YgqBROQp", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.campus-montreal.ca", "display_url": "campus-montreal.ca"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 17290, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "172008477", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 334, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": -18000, "statuses_count": 51901, "description": "Special Advisor@National.ca/Fmr D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 G\u00e9n\u00e9ral du Qu\u00e9bec \u00e0 New-York.Fmr chief of staff to PMs R. Bourassa & D.Johnson.Fellow au C\u00e9rium.Analyst on US/Cda pol.", "friends_count": 1656, "location": "Montreal", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/660181214674817024/n9aM9EZI_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": true, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "screen_name": "JohnParisella", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 11438, "name": "John Parisella", "notifications": false, "url": "https://t.co/Q9YgqBROQp", "created_at": "Wed Jul 28 18:06:54 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Eastern Time (US & Canada)", "protected": false, "default_profile": true, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "25073877", "lang": "en", "created_at": "Wed Dec 27 14:04:44 +0000 2017", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": {"full_name": "Qu\u00e9bec, Canada", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/23b629b33fba1676.json", "country": "Canada", "place_type": "city", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-71.548521, 46.730765], [-71.133596, 46.730765], [-71.133596, 46.980949], [-71.548521, 46.980949]]]}, "contained_within": [], "country_code": "CA", "attributes": {}, "id": "23b629b33fba1676", "name": "Qu\u00e9bec"}, "metadata": {"iso_language_code": "en", "result_type": "recent"}}