{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @benoithamon: La d\u00e9cision unilat\u00e9rale et consternante de @realDonaldTrump de reconna\u00eetre #Jerusalem comme seule capitale d'Isra\u00ebl est un\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 946013193750671360, "favorite_count": 0, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 14389177, "indices": [3, 15], "id_str": "14389177", "screen_name": "benoithamon", "name": "Beno\u00eet Hamon"}, {"id": 25073877, "indices": [60, 76], "id_str": "25073877", "screen_name": "realDonaldTrump", "name": "Donald J. Trump"}], "hashtags": [{"indices": [92, 102], "text": "Jerusalem"}], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 5041, "id_str": "946013193750671360", "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": true, "text": "La d\u00e9cision unilat\u00e9rale et consternante de @realDonaldTrump de reconna\u00eetre #Jerusalem comme seule capitale d'Isra\u00ebl\u2026 https://t.co/AKA86L3oPj", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 938515601009541120, "favorite_count": 6845, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 25073877, "indices": [43, 59], "id_str": "25073877", "screen_name": "realDonaldTrump", "name": "Donald J. Trump"}], "hashtags": [{"indices": [75, 85], "text": "Jerusalem"}], "urls": [{"url": "https://t.co/AKA86L3oPj", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/938515601009541120", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 5041, "id_str": "938515601009541120", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 14389177, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/22683317/n672138228_224988_1752.jpg", "verified": true, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/846787408712646657/cxRnGUlS_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "CCBD82", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/kj9WiWT6GL", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://www.generation-s.fr", "display_url": "generation-s.fr"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 689582, "profile_sidebar_border_color": "D9B17E", "id_str": "14389177", "profile_background_color": "E09E70", "listed_count": 4656, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": 3600, "statuses_count": 9857, "description": "Membre fondateur de G\u00e9n\u00e9ration-s @GenerationsMvt #g\u00e9n\u00e9rations - Ancien ministre de l'@EducationFrance - Ancien ministre d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 \u00e0 l'#ESS et \u00e0 la consommation", "friends_count": 2117, "location": "Trappes - Yvelines", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/846787408712646657/cxRnGUlS_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14389177/1512383858", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/22683317/n672138228_224988_1752.jpg", "screen_name": "benoithamon", "lang": "fr", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 289, "name": "Beno\u00eet Hamon", "notifications": false, "url": "https://t.co/kj9WiWT6GL", "created_at": "Mon Apr 14 19:14:33 +0000 2008", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Paris", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "fr", "created_at": "Wed Dec 06 21:08:50 +0000 2017", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": {"full_name": "Paris, France", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/09f6a7707f18e0b1.json", "country": "France", "place_type": "city", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.2241006, 48.8155214], [2.4699053, 48.8155214], [2.4699053, 48.9021461], [2.2241006, 48.9021461]]]}, "contained_within": [], "country_code": "FR", "attributes": {}, "id": "09f6a7707f18e0b1", "name": "Paris"}, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}}, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 127302245, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000166849542/CJ2v1em7.jpeg", "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/946013927451824128/VWqJdqTL_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/2QtxNERugG", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://flip.it/9sKQ3/", "display_url": "flip.it/9sKQ3/"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 384, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "127302245", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 44, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": 7200, "statuses_count": 18151, "description": "\u2b50\ufe0fF/ ig: KHEIRAAD /Jeune Ambassadrice @UNICEF / lettres sciences po/ art /", "friends_count": 190, "location": "", "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/946013927451824128/VWqJdqTL_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/127302245/1514116186", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000166849542/CJ2v1em7.jpeg", "screen_name": "Kheirachou", "lang": "fr", "profile_background_tile": true, "favourites_count": 19393, "name": "Sonay", "notifications": false, "url": "https://t.co/2QtxNERugG", "created_at": "Sun Mar 28 19:16:02 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Athens", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "fr", "created_at": "Wed Dec 27 13:41:36 +0000 2017", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "fr", "result_type": "recent"}}