{"contributors": null, "truncated": true, "text": "@DilmaRoussef__ @LulapeloBrasil @realDonaldTrump O pa\u00eds toda espera que seja l\u00e1 e c\u00e1 a cadeia pra Lula e Dilma. Che\u2026 https://t.co/Q00xcuicP8", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 946006669145845760, "id": 946014272009711617, "favorite_count": 1, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 855456773070872576, "indices": [0, 15], "id_str": "855456773070872576", "screen_name": "DilmaRoussef__", "name": "Dilma Roussef"}, {"id": 2670726740, "indices": [16, 31], "id_str": "2670726740", "screen_name": "LulapeloBrasil", "name": "Lula pelo Brasil"}, {"id": 25073877, "indices": [32, 48], "id_str": "25073877", "screen_name": "realDonaldTrump", "name": "Donald J. Trump"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Q00xcuicP8", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/946014272009711617", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": "DilmaRoussef__", "in_reply_to_user_id": 855456773070872576, "retweet_count": 0, "id_str": "946014272009711617", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 2752271723, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/901670057914359808/cAQVwxOg_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 735, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "2752271723", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 11, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 35833, "description": "amo animais, amo o sol, amo a vida. gosto de estar com a fam\u00edlia, amigos. fico triste com nossa pol\u00edtica. tor\u00e7o que melhore.", "friends_count": 298, "location": "Ilha Florian\u00f3polis, Florian\u00f3po", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/901670057914359808/cAQVwxOg_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": true, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "screen_name": "mila_milaella57", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 26339, "name": "Mila", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Wed Aug 27 04:14:59 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": true, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "855456773070872576", "lang": "pt", "created_at": "Wed Dec 27 13:45:53 +0000 2017", "in_reply_to_status_id_str": "946006669145845760", "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}}